點解我地唔一齊參與「清潔香港運動」呢？

假設何妖真係唔玩野，真心想清潔
點解我地唔一齊參與，至少我地可以做到「黃藍connected」！
反正清潔街道，我地又可以拎到支持分
仲可以令藍絲明白到我地目標唔係要搞佢地，而係對準政權。
只要有利於香港，我地黃絲都一定會出力協助。

大家點睇？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

同感化popo有咩分別
仲要人地收錢做野嫁
見到你幫手只會諗早d收工
佢地藍係因為自私同冇腦

咁你咪被人打囉

connect 條春咩，比人斬撚死左啦你，條屍仲要比popo 拉埋番去鞭呀

公司附近有一班 近銅鑼灣鵝頸橋
大概40幾人攞曬掃把準備清潔

點會俾你埋到去 人地登記晒 收錢
真係自發個啲尋日做左啦

假設

因為何妖佢已經撕緊！
仲要唔係真清潔！
最重要係佢地真正目的係想打尻你！

D中資公司大陸員工個個有背景富二袋
今日都要出黎做清潔好撚慘
清潔都仲要拎埋公司旗國旗去清

出去搏俾人打？

又有天真撚

on9仔

如果我地宣傳只想做清潔，佢都仲要打大家就真係理虧啦

你會唔會同隻唔識講同聽人話嘅畜牲同道理呀

*講

屌你老母
你係人黎架？咁都講得出！

On9仔 你變深藍去幫港出聲啦黎連登托咩

你咪去囉 睇你俾唔俾人打

如果樓主係認真 建議讀多幾年書先
但如果係想借力玩內部分化 行為上就唔應該單單係一齊清潔 需要有策略

樓豬一係就直播身先事卒，一係就去驗下個腦好喎

忽上腦on99樓主
不推文回覆